40歲失業一年，重有乜野好路？

做開文職，失業一年，中三

保安

地盤，保安，揸巴士，政府二級工人

搵開幾多

40歲 (失業）

進修下

12000

而家9成工都中六要求

係大學要求

賣小米啦屌你老味尊狗

得保安好似啱我多d，揸巴士同地盤我驚應付唔到
政府工太多人爭唔敢諗

thx

40歲搵$12000咁少

學歷唔好 辛苦人工高個d我都做唔黎

求其搵份文職
不過可能人工低過之前的

再唔係去做看更 / 油站入油

巴打有冇老婆仔女要養

加油

有車牌就搵份揸車做啦

做左咁耐人， 有冇degree 都去見啦

入油

冇

呢個好

賣小米手機

樓豬對上一份工就係賣小米
周圍撩人挑機俾人炒左

中年失業真係唔知點搞

唔去搵工走上網做全職POST霸
度度屌人炒機BUT自己走去炒HOT TOYS
跟住仲做埋風紀人地係個POST吹下水叫下春都要屌
緊係搵唔到工啦